ekids 新歌幾好聽

聽左先屌

唱呢類歌咪幾好

其實小強以前錯愛垃圾個啲幾好聽，但拍mv真係好柒

聽完喊左岀黎

留名睇打手圍威喂話聽到喊
之後就搵傳媒報導：網民大讚新歌，感動落淚

似Fiona Fung啲歌

終於上位

吹奏ekids了